旅客：點解你哋可以笑笑口拍住拖當嚟玩咁？

唔撚係嚟帶風向搞分割
利申兩日都喺機場

點解已經變咗佔中？
真係喺到玩電話就叫落咗場有付出？
你嚟打卡定抗爭？ 和理非唔係乜都唔使做架
有手足塞departure要尊重同支持 不分割
咁點解唔企出嚟幫手疏散滯留既旅客呀？
講到自己乜都做唔到 係政府同AA既錯
隔離po都話你班人冇同情心 你知唔知就算只係幫佢哋搵酒店搵的士 個民心都差好遠架
人哋一家大細6個人企喺到乜都做唔到都冇發癲
淨係問咗我一句 點解咁多人見到旅客咁無助
唔幫手不特只仲笑笑口咁食花生

喺旅客眼中今日我哋仲冷血過香港政府同黑警呀

你呢班freerider先係造成今日民怨既源頭

今晚捉公安圍狗車打狗救人唔理有冇鬼 手足都係為咗場運動咋

不分不割 你乜都冇做過點割啊？

記住只要團結就唔會輸

請唔好俾仇恨支配自己

民心唔能夠失！